求救

頂唔順要上黎搵人幫
講真信得過先好加我
有咩tg講

加密講啦

我自己無

仲有無巴絲可以幫手

有巴打幫到手，但仲要人

點解咁都要撚手足，唔幫可以但唔好呃人

其實原意係做中間人幫下手足
希望如果真係有心可以幫手
如果想撚手足既真係唔好搵
我唔想同人講完幫到又要解釋點解幫唔到

心灰意冷，本身真係以為連登會有人幫到手
點知唔單止唔幫，仲要玩我

樓主因為感情野煩？

Lm

Push

有無人可以幫下手緊急